\chapter{Conception}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=14cm]{SEA}
\caption{SEA définitif}
\end{figure}

\section{Tables}
\subsection{Préambule}

Nous omettrons pour la suite de ce chapitre de formuler spécifiquement
l'existence d'un champ ID pour chaque table.
Quand il n'est pas précisé explicitement qu'il n'existe pas, c'est
qu'il
existe.
Il s'agira toujours d'un champ qui s'incrémente automatiquement.

Concernant l'ordre d'apparition des tables dans le présent compte-rendu, nous
avons choisi d'utiliser leur ordre de création, nécessaire pour la gestion des clés
étrangères, suivi par leur ordre alphabétique.
\input{tables/auteur.tex}
\input{tables/catEmprunteur.tex}
\input{tables/editeur.tex}
\input{tables/motsCles.tex}
\input{tables/support.tex}

\input{tables/document.tex}
\input{tables/emprunteur.tex}

\input{tables/ecrit.tex}
\input{tables/exemplaire.tex}
\input{tables/nonEcrit.tex}
\section{Jointures}
\subsection{Préambule}
Nous avons séparé des tables basiques celles servant à faire la jointure entre
celles-ci. Elles sont présentés dans le même ordre: création puis alphabétique.
\input{jointures/dureeEmprunt.tex}

\input{jointures/auteurDocument.tex}
\input{jointures/emprunt.tex}
\input{jointures/motsClesDocuments.tex}
\section{Triggers}
Ci-dessous vous trouverez les triggers utilisés pour maintenir la cohérence de
la base de données.

Pour plus de détails vous pouvez vous référer au code de l'appendice A.
\input{triggers.tex}
